i5-6500問題

朋友買多咗個cpu(i5-6500) 之後轉賣比我
但係係唔係唔支援ddr3 ram?
利申用緊corsair vengeance LP 2x8GB

有幾隻板可以用番ddr3, 但d 人話1.5v 會傷粒u

Thx